21世紀百大電影 完整名單

英國權威電影雜誌《Emprie》最近選出21世紀百大最佳電影

01. Mad Max: Fury Road (2015)
02. The Lord Of The Rings: The Fellowship Of The Ring (2001)
03. The Dark Knight (2008)
04. Inception (2010)
05. Moonlight (2016)
06. The Social Network (2010)
07. Avengers: Infinity War (2018)
08. Get Out (2017)
09. Pan’s Labyrinth (2006)
10. Lost In Translation (2003)
11. There Will Be Blood (2007)
12. No Country For Old Men (2007)
13. Whiplash (2014)
14. Eternal Sunshine Of The Spotless Mind (2004)
15. Spirited Away (2001) 千與千尋
16. Spider-Man: Into The Spider-Verse (2018)
17. Mulholland Drive (2001)
18. Inside Out (2015)
19. The Wolf Of Wall Street (2013)
20. Interstellar (2014)
21. Children Of Men (2006)
22. Gladiator (2000)
23. City Of God (2002)
24. La La Land (2016)
25. Call Me By Your Name (2017)
26. Memento (2000)
27. Kill Bill Vol. 1 (2003)
28. The Irishman (2019)
29. Boyhood (2014)
30. God’s Own Country (2017)
31. Amélie (2001)
32. Avengers (2012)
33. Wonder Woman (2017)
34. Zodiac (2007)
35. Arrival (2016)
36. Lady Bird (2017)
37. Donnie Darko (2001)
38. The Grand Budapest Hotel (2014)
39. Joker (2019)
40. Up (2009)
41. Avengers: Endgame (2019)
42. Casino Royale (2006)
43. The Lord Of The Rings: The Return Of The King (2003)
44. Roma (2018)
45. Blade Runner 2049 (2017)
46. Inside Llewyn Davis (2013)
47. Scott Pilgrim Vs The World (2010)
48. Star Wars: The Force Awakens (2015)
49. In Bruges (2008)
50. Hunt For The Wilderpeople (2016)

51. Paddington 2 (2017)
52. Inglourious Basterds (2009)
53. The Lord Of The Rings: The Two Towers (2002)
54. Brokeback Mountain (2005)
55. Captain America: The Winter Soldier (2014)
56. Before Sunset (2004)
57. Drive (2011)
58. Wall-E (2008)
59. Django Unchained (2012)
60. Carol (2015)
61. Shaun Of The Dead (2004)
62. Sideways (2004)
63. Under The Skin (2013)
64. Almost Famous (2000)
65. Toy Story 3 (2010)
66. The Prestige (2006)
67. Hot Fuzz (2007)
68. Apocalypto (2006)
69. The Royal Tenenbaums (2001)
70. Avatar (2009)
71. The Raid (2011)
72. Birdman (2014)
73. Once Upon A Time In Hollywood (2019)
74. Oldboy (2003)
75. Training Day (2001)
76. Logan (2017)
77. Dunkirk (2017)
78. Michael Clayton (2007)
79. Little Miss Sunshine (2006)
80. Before Midnight (2013)
81. District 9 (2009)
82. Skyfall (2012)
83. Frances Ha (2012)
84. Coco (2017)
85. The Assassination Of Jesse James By The Coward Robert Ford (2007)
86. Iron Man (2008)
87. Bridesmaids (2011)
88. Sweeney Todd: The Demon Barber Of Fleet Street (2007)
89. Her (2013)
90. Crouching Tiger, Hidden Dragon (2000) 臥虎藏龍
91. In The Mood For Love (2000) 花樣年華
92. Baby Driver (2017)
93. Phantom Thread (2017)
94. Batman Begins (2005)
95. A Prophet (2009)
96. Guardians Of The Galaxy (2014)
97. Ex Machina (2014)
98. Captain America: Civil War (2016)
99. Let The Right One In (200
100. Dead Man's Shoes (2004)

21世紀過咗19年咋喎

avengers 呢d 垃圾都上到

Infinity war
一見到已經可以唔洗再睇落去

英國研究

07. Avengers: Infinity War (2018)
實至名歸

20年 不過呢本雜誌成日搞百大電影

見到infinity war上到十大
就知on9

81. District 9 (2009)
又話3 years I promise
幾時有district 10

joker

21世紀都未完

相信佢係講緊影響力，唔係齋喺審美角度睇啫

雖然份名單好鳩，但green book真係連百大都唔入？

Ww都入 垃圾list

啲superhero垃圾都排到咁高

The dark knight
但係如果計影響力，Harry Potter居然榜上無名?希望我無眼花。

第一冇睇過

好野嚟 但未到第一

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

得啖笑

集會呀

無錯呀！呢套當年睇到喊，好撚慘

Mad Max吹大左

Paddington 2 都有

Get Out入十大

Marvel佔咗7套
WW高過花樣年華

無parasite咁多套英雄電影已經唔洗睇

無marriage story

個人覺得parasite仲好睇過irishmen

01年先開始計21世紀
依家19年啱啱完咗
咪過咗19年

Sor9自膠

The Lord Of The Rings: The Two Towers
點睇都係依集
好睇過第一集la

Get out都排到頭十真係冇野講

求其搵手100套大路野就話100大

Mad Max: Fury Road未免太高

見到佢排第一已經冇再睇個List

大蝦

冇sing street 完

兒燈仔最愛喎

火影世界第一 咁多劇場版 一集都冇入百大 就知唔洗睇落去

唔係話Mad Max唔好
但點都唔會第一囉

00年開始計啵

M記啲戲都可以前過2049同

M記啲戲可以前過2049同Gladiator

無撚嘢呀嘛

成班廢老接受唔到superhero片高影響力

?

mad max第一??

Cloud Atlas呢？
Gravity呢？
Life of Pi呢？

個list有D十九wow, 睇得的比你list晒出黎咁但係又miss左d好重要的野

完全唔知up乜9
可能唔鐘意個畫風，無心機睇

Passenger都無

最好100套都淨係indie地下高速啤機

Passenger?

同一本雜誌選Endgame 2019最佳
Infinity War 2018最佳

好貼地

尼個真係笑撚死人咩

Mad Max有冇咁誇呀

Oh what a day! What a lovely day!

Iron manmoonlight臥虎藏龍同花樣年華死撚左去啦

無harry potter?

mad max第一笑死，只不過係有d風格既未世電影

想知你睇咩戲
花樣年華都屌
不過其他屌得好

Matrix?

吓 無痛失戀排14 瞓撚醒未

get out好嘢嚟 雖然us仲好睇

你肯定係好到要放頭10？

99年喎ching
唔通你覺得matrix2 2 4好睇啊話

ok啦, 肯去解讀套嘢嘅含意嘅話 我覺得夠

Zodiac

吹大左

你想佢排高啲定低啲

港產片、冒險傳奇片同科幻片，唔好一巖一忽同跳躍式已經ok。好普通先岩我，可能我廢

呢套正呀

梗係高啲

Same